介意嘅嘢少咗 唔開心都會少啲

拍拖嗰陣覺得太過上心或者睇重一樣野當知道真相或者唔係自己預期咁嘅時候好hurt 最後唔開心嘅都係自己 如果係咁嘅話我寧願所有野都係隻眼開隻眼閉 講真個句如果男朋友係要走嘅話都冇得阻止 阻止嚟都冇用 不過都係話假如姐 所以佢嘅生活佢自己鍾意點就點 識啲咩人交際係點都唔會管 總之所有野我唔知我睇唔到就得啦 我寧願自己呃自己

學吓隔行先再出post啦好嘛

做到就係 我都想唔介意佢既過去同呃過我

冇人想知呀你老尾

咁你唔好預期咁高咪得囉
唔好以為自己付出一定會有回報

你話你唔介意 其實到最後你都係會好撚介意

我都曾經以為自己會係咁
但只會一次又一次因為呢樣嘢嘈 傷口只會越嚟越深
而抽返身出嚟 會明白呢啲 唔係值得去體諒嘅事嚟
樓主 對自己好啲

無錯

百世修來同船渡 千世修來共枕眠

其實每次拍拖都係成長黎
最後唔係你唔上心唔介意
而係你成熟左 在乎既野唔同左姐

哩個真係 上次分手之後改變左我好多